{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 (월악펜션빌)고갱의집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数から追加の人数を含めるには、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、そのため払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もあり、そのため払い戻しを受けることができません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場·グリルは15,000ウォンで利用可能であり、炭と稲妻炭は無料で提供されます。 駐車可能で、水清いガンダ·ゴッドンが隣接しています。 松渓ガソリンスタンドでは車内真空掃除機を無料で利用でき、給油時にはお客様特別プレゼントが贈呈されます。 ペンションをご利用の場合、船着き場は30%の割引特典を提供し、大型セミナー室はカラオケ及び音響機器が完備されています。 ご利用のお客様は割引を受けることができ、昆池岩をご利用の場合は20%の割引を受けることができます。 清潔でおいしい郷土料理も割引で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数を含めるには、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もあり、そのため払い戻しを受けることができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場·グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場·グリルは15,000ウォンで利用可能であり、炭と稲妻炭は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、水清いガンダ·ゴッドンが隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する場合、特典や割引がありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の場合、船着き場は30%の割引特典を提供し、大型セミナー室はカラオケ及び音響機器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩を利用する場合、割引がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様は割引を受けることができ、昆池岩をご利用の場合は20%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "郷土料理は提供されますか？",
            "answer": "清潔でおいしい郷土料理も割引で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 551
    }
}